{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000115086",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 달빛풍경펜션"
    },
    "text": "客室は個別テラスがあり、休憩を楽しむことができ、バーベキューパーティーを楽しむこともできます。 また、周辺の渓谷で水遊びも楽しめます。 ペンションは家庭菜園で野菜を提供し、予約された料金は基準人数を含めた価格です。 追加人数がいる場合、現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。 その他の使用料もペンションの規定に基づいて適用されます。 基準人数を超える場合、追加人数は1人につき20,000ウォンを支払わなければなりません。 予約された人数以外の訪問者は許可されません。 バーベキュー設備(炭、グリル、樽)は、4名様基準で30,000ウォンで、バーベキュー樽のみをレンタルする場合は10,000ウォンです。 また、駐車はメゾネットタイプの駐車場で可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "個別テラスがあり、休憩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺の渓谷で水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "家庭菜園で栽培された野菜が提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された料金には基準人数を含めた価格が含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人につき20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の訪問者は入れますか？",
            "answer": "予約された人数以外の訪問者は許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備（炭、グリル、樽）は、4名様基準で30,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー樽のみをレンタルする場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー樽のみをレンタルする場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 365
    }
}